有冇人用過agrade.hk嘅代寫？

如題

千其咪撚搵essaylight
3000字 收我2千幾蚊

直接拎F , 重有比人捉plagiarism
叫佢還錢唔覆我 重BLOCK 9我

佢收錢ac 係 HEUNG TSZ KEI
FPS:+852 91858506
恆生：790066773882